咩係輪廓深？

周杰倫算唔算？